\begin{titlepage}
\begin{center}
    МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ

    Федеральное государственное автономное образовательное учреждение\\
    высшего образования

    \textbf{<<Национальный исследовательский\\Нижегородский государственный университет им. Н.И. Лобачевского>>\\(ННГУ)}
    \vspace{1cm}

    \textbf{Институт информационных технологий, математики и механики}
    \vspace{0.5cm}

    \textbf{Кафедра математического обеспечения и суперкомпьютерных технологий}
    \vspace{0.75cm}

    Магистерская программа <<Системное программирование>>
    \vfill
    \textbf{\Large КУРСОВАЯ РАБОТА}
    \vspace{0.75cm}

    Тема:\\
    \textbf{\large <<Исследование методов реализации неравномерной сетки\\ для моделирования плазмы методом частиц в ячейках>>}
  \bigskip
\end{center}
\vfill

\hfill\begin{minipage}{0.5\textwidth}
    \textbf{Выполнил:} студент группы М0813-2\\
    \underline{\hspace{0.5\textwidth}} А.\,В.~Ларин\\
    {\hspace*{1.5cm}\small Подпись}
\end{minipage}%
\bigskip

\hfill\begin{minipage}{0.5\textwidth}
    \textbf{Научный руководитель:}\\
    Зам. зав. каф. МОСТ, к.т.н.\\
    \underline{\hspace{0.5\textwidth}} И.\,Б.~Мееров\\
    {\hspace*{1.5cm}\small Подпись}
\end{minipage}%
\vfill

\begin{center}
    Нижний Новгород\\2016 г.
\end{center}
\end{titlepage}

